內外慢熱vs外向活潑嘅女仔

各位巴打會揀邊種做女朋友

我有耐性慢慢同佢熟
兄弟feel正好多

會陪我食大排檔果d

而家大排檔貴咗好多

重點係 Woo Joe 佢都肯去